恕我直言,恒管真係屌打八大商科

恒管剩係專注商科
點似八大又開下呢科,開下個科
科科都開冇樣精
咁分心點搞得好呀??
讀完仲有機會入恒生做

仲有入大學最緊係媾女啦
唔係掛住讀書下?
我地恒管D女女又MK又正
點似八大咁多村姑,狗都唔屌

而家我一聽到D人話係CITY,係中大等八大讀商科
我都會忍唔住指住佢個頭黎笑
勸咁多位連登仔要讀商科首選一定係恒管

八大不願面對
只識負評

又係打手 屌打埋你老母

EdU BBA??

你條傻仔係邊間八大???
比人講中左就係到講粗口
你地睇下,八大仔就係咁既質素

EDU???
下??大學黎架???
sor,我啱啱知

HSMC???
下??大學黎架???
sor,我啱啱知

姐係恒生有hku bba唔請 請你呢個恒管仔先

Hku?大學黎架？
我都係岩岩先知

City U BBA 全港第二
唔通恒管就係傳說中嘅第一？

反串反到咁撚低質都有人理？

恒管唔係大學都咁勁
如果升格埋做大學
馬克思,巴菲特都要黎讀多次呀

你條傻仔又邊間垃圾八大??

hsmu=大專雞竇

asso學店=大專堆填區

我覺得樓主唔洗理上面班人
MIT咪又係學院 一樣咁出色
大學個名都用黎打飛機

呢位清好有見地 係咪同學黎?
D八大仔日日拎住大學個名打哂J咁
八大仔真係冇D出色

係呀 見好多師兄一出黎就有MT做
D八大仔一定係唔抵得我地有恒生照住

妒忌心好重

後悔冇入hsmu 而入左八大bba

pound of my school

你人生已完 r.i.p

City買排名 仲勁過劍橋啊買到
有無睇新聞
恒管就唔同 用真實力 邊似city用啲卑劣手段

Yes
當年我reject左hku ibgm
揀左恒管bba

Of course, HKU IBGM is rubbish anyways

CUHK GBUS 2017 M: 37
HKUST GBUS 2017 M: 37
HKU IBGM 2017 M: 34